[PS4][Dying Light]好玩嗎

作為dead island之後嘅作品 網上嘅評價都唔低 但隨時大部份係打手
所以我親愛嘅巴絲打 究竟呢隻驚 作為一隻zombie fps 究竟值唔值買嚟玩

Push!

好好玩 同埋可以周圍爬同跳 但我唔係咁鐘意個headbob
玩得耐會好暈同想嘔
次次玩左半個鐘就停 第日再玩

同唔鐘意30fps
但故事同gameplay真係唔錯

好玩，武器又可以自己合
開頭玩唔敢夜晚出街

上網coop值唔值得玩？

絕對值，最好有fd一齊，
可以買連dlc果個collection，
但應該得返二手

Ps store 成4舊幾

攞dead island同佢比真係侮辱

Dying light每樣野都贏dead island九百幾條街